[高度注意]有網店賣假罩

利申:我只係轉貼,唔想大家中伏

大家上網買口罩要小心啊！
在Buy 生活用品 口罩專賣店買了三盒快適，今天收到貨，有以下問題：
1:外包裝紙盒簡陋。
2:外包裝字體模糊、重疊。
3:內包裝塑料簡陋、破損、封口歪斜。
4:產品是中國製造，日本進口（產地不是問題，不過介於以上QC的種種問題，很容易讓人聯想到國內的黑心工廠）。
關於以上問題，店主的回覆是：
1:日本急著出貨是比以前差點。
2:有質量問題應該打電話去問廠家，而不是問店家。
3:貨不是店家做的所有他不能回答你QC的問題。
4:有問題可以報警或者找消委會。
5:不會提供退貨和店面地址。
鑑於店家說：貨品都是日本出口到香港，日本寄什麼貨他就賣什麼貨。本人對此說法有所保留，國內不止一單新聞：中國不法商人為了牟取暴利、不惜將貨品運去國外，假裝是日本出口！
以上都是因為店家不能給出實質性的解釋而產生的合理疑問！我真心希望店家賣的是正品和質量保證的貨品，又或者店家也是其中一名受害者，所以已經Email去日本公司諮詢以保障雙方的利益...
#Buy生活用品

張單假到笑撚死人
佢自己貼出黎

間閪鋪瘋狂del質問留言

推上去呀

加油,推

加油,比力推

無人理我唔推啦

推多十下

第一下

第二下推

推多三下

四下

係咪由得d仆街先

用錯左不推文

幾錢?

buyee代購係出呢d單
但唔代表係真貨

淨係個盒既printing已經收佢皮